連登冇人聽G-Eazy?

Oh, it's just me, myself and I
Solo ride until I die
'Cause I got me for life

佢啲詞好撚正

點可以無呢首

呢首都正

冇人聽no limit

先分享啲大路d嘅先

Trap

✂️

呢首狂loop

仲有首drop

Fuck with G and get some money

散左啦

geazy cheat

唔撚係呀

Hasley Twitter 透露左d 證明

可惜了

因為Marilyn已上癮嘅

Bad at love

Suck a suck a dick or something

有

係男人都覺得佢真係好撚型

又典牙= ="

我真係有聽

ok sorry

新mv

YEE~

But what the fuck is love with no pain no suffer 💔

✂️hahaha

至愛呢首

剪短咗個頭仲好j

油頭型d

No limit

No Limit I'm a fucking Soldier

首1942都幾好聽

呢首好少loop

Vengeance on my mind

我覺得呢首個hook有d普通

依家金毛都好好J

冇drifting ?

always lit I never sober

同Blackbear隻90210

Been on最撚正

If time is money then i need a loan

入黎睇先知原來散咗

好可惜

屌佢好撚型

好似同Halsey 復合

點睇佢同MGK開戰

為女嘈